[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163722531", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227720/answer/163828451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u884c\u7684\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58227674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58227674/answer/163865587", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7941\u540c\u4f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36071454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36071454/answer/163817469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u52a8\u7269\u60ef\u4e8e\u98df\u7528\u6606\u866b\uff0c\u4f46\u5e38\u4eba\u987b\u7ecf\u540e\u5929\u8bad\u7ec3\u514b\u670d\u4e0d\u9002\u624d\u80fd\u98df\u7528\u6606\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638501/answer/158752911", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59332686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59332686/answer/164252543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u4e00\u822c\u662f\u6276\u7740\u8f66\u5b50\u6ed1\u4e24\u6b65\u8d77\u6b65\uff0c\u518d\u8de8\u4e0a\u8f66\uff0c\u800c\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e00\u822c\u4e0d\u662f\u8fd9\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674141/answer/163156384", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u966a\u5e8a\u4fdd\u59c6\u201d\u8fd9\u4e00\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52107835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52107835/answer/163546948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6587\u5b66\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22616991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22616991/answer/162544315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u6821\u536b\u751f\u7531\u5b66\u751f\u65e0\u507f\u8d1f\u8d23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32137806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32137806/answer/161857907", "content": "\n\u5fae\u535a\u6709\u54ea\u4e9b\u5199\u53cd\u9e21\u6c64\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59318677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59318677/answer/164086774", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u91cf\u5b50\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u521b\u9020\u4e86\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\u300d\u4f1a\u5bf9\u672a\u6765\u4e2d\u56fd\u79d1\u6280\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/163839599", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58382106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58382106/answer/162398495", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u7684\u89d2\u8272\u9664\u4e86\u9646\u6bc5\uff0c\u8fd8\u6709\u8c01\u4f1a\u66f4\u5408\u9002\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23218061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23218061/answer/162970959", "content": "\n\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u65c5\u884c\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227720/answer/163594782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u884c\u7684\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30892068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30892068/answer/164241516", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 1966-1976 \u6240\u8c13\u300c\u63a2\u7d22\u65f6\u671f\u300d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u53d1\u5c55\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46291136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46291136/answer/163141758", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ad8\u901f\u94c1\u8def\u662f\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u77ed\u51e0\u5e74\u53d1\u5c55\u5230\u5982\u6b64\u9886\u5148\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161998573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370442/answer/153504694", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u56fd\u5916\u5404\u79cd\u9884\u8a00\u7684\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\u8bba\u843d\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/162695913", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/163973096", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/163447539", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22107881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22107881/answer/105495701", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u53ef\u9884\u89c1\u7684\u672a\u6765\u4e2d\uff0c\u8870\u843d\u7684\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\u53d6\u51b3\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20418006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20418006/answer/46172423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u5609\u8bda\u7684\u513f\u5b50\u88ab\u5f20\u5b50\u5f3a\u7ed1\u67b6\u65f6\uff0c\u674e\u5609\u8bda\u6ca1\u6709\u62a5\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59294575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59294575/answer/163769882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7279\u6717\u666e\u8003\u8651\u62c6\u5206\u5927\u94f6\u884c\uff0c\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59156908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59156908/answer/163383733", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u822a\u6bcd001A\u8230\u7684\u5b9a\u4f4d/\u7528\u9014\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u8230\u7fa4\u6210\u578b\u540e\u5b83\u4eec\u5c06\u6765\u6709\u53ef\u80fd\u53c2\u4e0e\u4ec0\u4e48\u5c97\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59140775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59140775/answer/163422998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u7236\u6bcd\u65e0\u6069\u8bba\u300d\u4f1a\u53d7\u5230\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58808030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58808030/answer/163719583", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u56fd\u4eba\u51e0\u4e4e\u5df2\u4e27\u5931\u8bd7\u8bcd\u9274\u8d4f\u529b\uff0c\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22070147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22070147/answer/162883993", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141807/answer/163304296", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u8d2a\u5403\u4ed8\u51fa\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u60e8\u75db\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/163854221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58812138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58812138/answer/163611364", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59100862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59100862/answer/163304880", "content": "\n\u4f60\u662f\u5426\u6709\u4e94\u5e74\u6765\u4e00\u76f4\u575a\u6301\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26796160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26796160/answer/163820122", "content": "\n\u88ab\u8fde\u73af\u62d2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59318669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59318669/answer/164009366", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48Linux\u7684\u7cfb\u7edfapi\u76f8\u6bd4Win32\u5230\u5904\u662f\u7f29\u5199\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u52a3\u5417? \u9020\u6210\u4e24\u8005\u5dee\u522b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55460584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55460584/answer/155536352", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u5212\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5206\u754c\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51250916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51250916/answer/163747785", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8352\u5510\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59178252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59178252/answer/163188528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u53cc\u65b9\u540c\u610f\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u9999\u6e2f\u7236\u5973\u4e71\u4f26\uff0c\u88ab\u5224\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045049/answer/163550030", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5c4c\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59224503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59224503/answer/164009348", "content": "\n\u73b0\u5728\u7a46\u9ed1\u662f\u4e3b\u6d41\u58f0\u97f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58164217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58164217/answer/163874357", "content": "\n\u5982\u4f55\u7b56\u5212\u4e00\u6b21\u4ee5\u5218\u6148\u6b23\u4f5c\u54c1\u4e3a\u4e3b\u9898\u7684\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58674141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58674141/answer/163136707", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u966a\u5e8a\u4fdd\u59c6\u201d\u8fd9\u4e00\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25653002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25653002/answer/48823039", "content": "\n\u5728\u77e5\u4e4e\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bc4\u8bba\u503c\u5f97\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36715285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36715285/answer/162928917", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u7684\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u771f\u7684\u5931\u671b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59044191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59044191/answer/163844228", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u822a\u7a7a\u6bcd\u8230001A\u7684\u6218\u6597\u529b\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59113640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59113640/answer/162527107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u5f90\u6653\u4e1c\u5927\u6218\u96f7\u516c\u592a\u6781\u8fd9\u573a\u7ea6\u8d5b\uff1f\u5982\u679c\u60a8\u662f\u4f20\u6b66\u7231\u597d\u8005\uff0c\u600e\u4e48\u8c03\u6574\u81ea\u5df1\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59263772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59263772/answer/163458935", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4e86\u68c0\u67e5\uff0c\u5bf9\u672c\u5df2\u5f88\u865a\u5f31\u7684\u8001\u4eba\u5927\u91cf\u91c7\u8840\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59263772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59263772/answer/163790678", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4e86\u68c0\u67e5\uff0c\u5bf9\u672c\u5df2\u5f88\u865a\u5f31\u7684\u8001\u4eba\u5927\u91cf\u91c7\u8840\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39272910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39272910/answer/96839066", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u7684\u4f17\u591a\u7b54\u4e3b\u7b54\u9898\u540e\u83b7\u5f97\u7684\u8d5e\u662f\u5728\u300c\u4e00\u89c9\u7761\u9192\u300d\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59280791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59280791/answer/164007258", "content": "\n\u76ee\u524d\uff082017\u5e74\uff09\u673a\u5668\u9605\u8bfb\u6280\u672f\u53d1\u5c55\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59290040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59290040/answer/163727515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u8352\u8c2c\uff0c\u5374\u6709\u5408\u7406\u7684\u533b\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57835046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57835046/answer/162359713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e2017\u5e74\u7684\u5730\u94c1\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/159766459", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59147437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59147437/answer/163634212", "content": "\n\u822a\u7a7a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u98de\u884c\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59161586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59161586/answer/162459712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u7c73\u7684\u516c\u4f17\u53f7\u56e0\u4e3a\u63ed\u53d1\u534e\u4e3a\u95ea\u5b58\u95e8\u88ab\u5c01\u7981\u6d41\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58977274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58977274/answer/163089758", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u8857\u8bbf\u8282\u76ee\u4e2d\u4e00\u5973\u6027\u56e0\u56de\u7b54\u906d\u4eba\u8089\u3001\u9a9a\u6270\u548c\u8fb1\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58921860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58921860/answer/163934131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u90e8\u5206\u7cbe\u5f69\u7684\u56de\u7b54\uff0c\u672a\u5f97\u9ad8\u8d5e\u4e14\u6392\u5e8f\u8f83\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58308699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58308699/answer/161879564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\u5c06\u519b\u63a5\u5e7f\u544a\u7684\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27761934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27761934/answer/163820713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u62cd\u7684\u7167\u7247\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u662f\u522b\u4eba\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58772932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58772932/answer/162494781", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u79cd\u8ba9\u4eba\u5f88\u723d\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58654490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58654490/answer/162610381", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u5c06\u5e0c\u7279\u52d2\u300a\u6211\u7684\u594b\u6597\u300b\u90e8\u5206\u5185\u5bb9\u5f15\u8fdb\u65e5\u672c\u6559\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58626978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58626978/answer/158806974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e07\u5386\u5341\u4e94\u5e74\u300b\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46902403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46902403/answer/164168447", "content": "\n\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u515a\u5458\u53ef\u4ee5\u4fe1\u6559\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59186902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59186902/answer/162757767", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 86/brz \u5b98\u65b9\u505c\u552e\u53cd\u5e94\u4f1a\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/163274355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u7136\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u5267\u60c5\u6865\u6bb5/\u4fd7\u5957/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/161308277", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u6027\u6ca1\u6709\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59269915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59269915/answer/163580392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5b98\u65b9\u5fae\u535a\u5173\u4e8e\u300c\u4e00\u6ef4\u8840\u5c31\u53ef\u4ee5\u6d4b\u764c\u75c7\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/162395617", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59045209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59045209/answer/163649145", "content": "\n\u665a\u4e0a\u8111\u5b50\u91cc\u4e5f\u60f3\u7740bug\uff0c\u7761\u4e0d\u597d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25024743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25024743/answer/162482135", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bfb\u627e\u7528\u6237\u75db\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57275792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57275792/answer/162260450", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u8bb0\u5fc6\u5927\u5e08\u300b\u91cc\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6ce8\u610f\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19721283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19721283/answer/162980294", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7981\u6bd2\u662f\u4e00\u79cd\u9519\u8bef\u7684\u624b\u6bb5\uff0c\u6bd4\u8f83\u6070\u5f53\u7684\u505a\u6cd5\u5e94\u662f\u653f\u5e9c\u653e\u5f03\u6bd2\u54c1\u89c4\u5236\uff0c\u8ba9\u5176\u5728\u5e02\u573a\u4e0a\u81ea\u7531\u4e70\u5356\u3002\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58854454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58854454/answer/161807240", "content": "\n\u4eba\u8a00\u6709\u591a\u53ef\u754f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59141982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59141982/answer/163086264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u9996\u5957\u623f\u6267\u884c\u57fa\u51c6\u5229\u7387\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u4e0a\u6d6e 20% \u7684\u65b0\u653f\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/162535591", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u521b\u59cb\u4eba\u900f\u9732\u300c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20170615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20170615/answer/26540582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9965\u997f\u8425\u9500\u300d\u7684\u5931\u8d25\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30709266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30709266/answer/163866118", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u559c\u6b22\u8001\u5916\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58079232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58079232/answer/156908553", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u6216\u641e\u7b11\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48898925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48898925/answer/163114268", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26278990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26278990/answer/163645155", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f0a\u5a03\u683c\u6797\uff08Eva Green\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57873731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57873731/answer/163074907", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u3001\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5947\u602a\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57163778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57163778/answer/161785419", "content": "\n\u4f60\u4eec\u906d\u9047\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59236583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59236583/answer/163288059", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u4e1c\u5c06\u540c\u591a\u540d\u4f20\u7edf\u6b66\u6797\u638c\u95e8\u4eba\u8fdb\u884c\u8f66\u8f6e\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59082562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59082562/answer/162009427", "content": "\n\u5e94\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u300d\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u7ebd\u7ea6\u4e3e\u529e\u79c1\u4eba\u65f6\u5c1a\u665a\u5bb4\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59213269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59213269/answer/163086198", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef716\u5e74\u767e\u5ea6\u63a8\u51fa\u7684\u4e24\u4e2a\u5168\u65b0\u54c1\u724c\u5f62\u8c61\uff08\u5e7f\u544a\uff09\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776136/answer/162589647", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u904d\u5e03\u8d85\u80fd\u529b\u8005\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u6709\u6392\u540d\uff0c\u4f46\u662f\u53ea\u8981\u51fb\u6740\u5bf9\u65b9\u4fbf\u53ef\u83b7\u5f97\u5bf9\u65b9\u6392\u540d\uff0c\u90a3\u4e48\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59263772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59263772/answer/163553365", "content": "\n\u533b\u751f\u4e3a\u4e86\u68c0\u67e5\uff0c\u5bf9\u672c\u5df2\u5f88\u865a\u5f31\u7684\u8001\u4eba\u5927\u91cf\u91c7\u8840\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22005099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22005099/answer/163852172", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u300c\u73b0\u91d1\u6d41\u6bd4\u5229\u6da6\u66f4\u91cd\u8981\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55493026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55493026/answer/163537026", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b66Python \u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42213635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42213635/answer/162711060", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u4f60\u4eec\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u6df1\u85cf\u4e0d\u9732\u7684\u5b66\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/162458379", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59058341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59058341/answer/162035021", "content": "\n\u7687\u4e0a\u540e\u5bab\u4f73\u4e3d\u4e09\u5343\uff0c\u7687\u4e0a\u4ece\u7b2c\u4e00\u5929\u5f00\u59cb\u6bcf\u5929\u968f\u673a\u6311\u9009\u4e00\u4e2a\u5ba0\u5e78\uff0c\u6070\u597d\u5ba0\u5e78\u5b8c\u6240\u6709\u4f73\u4e3d\u7684\u5929\u6570\u7684\u671f\u671b\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/161898309", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/160668393", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u521b\u59cb\u4eba\u900f\u9732\u300c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59077297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59077297/answer/163232879", "content": "\n\u6cb3\u5357\u4fe1\u9633\u67d0\u94f6\u884c\u5185 2 \u5c81\u5973\u5b69\u73a9\u800d\u88ab\u586b\u5355\u53f0\u7838\u540e\u6b7b\u4ea1\uff0c\u94f6\u884c\u548c\u5bb6\u957f\u8c01\u8be5\u8d1f\u4e3b\u8981\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52439449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52439449/answer/161403104", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u652f\u6301\u6c11\u4e3b\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32221611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32221611/answer/163094904", "content": "\n\u897f\u6d0b\u6587\u5316\u8fdb\u5165\u4e2d\u56fd\u65f6\uff0c\u56fd\u4eba\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8da3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59032783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59032783/answer/161487811", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u6ee1\u8db3\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u5f3a\u5978\u7f6a\u524d\u79d1\u7684\u7684\u4eba\u4f1a\u88ab\u5e26\u4e0a\u7535\u5b50\u811a\u9563\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/162112306", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58897012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58897012/answer/163054032", "content": "\n\u53a8\u623f\u6c34\u69fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8d5e\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}]